覺唔覺得交通工具應該設立吸煙人士車廂/班次/座位區？

好撚臭啊屌你班死煙鏟

直接車撚死班吸煙人士

反正佢地吸煙死得早都預左